保險JJ- 有冇人讀緊peak PDI

想知難唔難， 係咪都係同ive果d一樣放水放得好勁？